尋找最愛來感激今次分開

回頭都找不到曙光 別再看 別再望
有無人臨近聖誕會諗返上年點過
依家天氣一凍就諗返起之前既野真係想死
希望男朋友無追蹤到我我都係叫下春姐
唔知佢係咪仲好掛住ex 我好驚慢慢開始會抽離
唔係一心一意邊有一齊既意思架
仲話無刻意諗起咁唔係放低左只係唔諗起
我唔追求任何物質 或者要對方比到咩我
只需要一個全心全意會專一個心只有對方既人
但貌似呢個世代好難搵到

po完又淆底明明係我好應該唔開心既野

經歷過幾個都係咁
唉 好攰了…

無經驗答唔到

請善用不推文回覆

［member]
佢俾唔到安全感你係佢問題
如果我係你 我會同佢直接講唔鍾意佢提個ex
同埋問清楚佢係咪仲未忘記到
[/member]

講就易 btw你個好名

唉算啦我屌 呢句萬能key
活學活用

尋日同男朋友講完 佢應承見我之前整好手機啲野 結果見到我都未整好佢話懶
姐係明知我會唔開心但都可以唔理 無動於衷
算啦你個心點都會有條刺 拔唔拔得走睇造化啦
事不過三 都已經係第二次 決定多一次失望就會走
你幾中意都無用 對方根本唔上心

明知我地介意ex會唔開心做野都可以咁唔徹底
究竟個心係自己到定係個ex到
唔捨得del咁掛住人又要拖住現任唔走
唔知如果自己都變佢ex佢係咪都會咁掛住
絲打如果你堅決分 其實係無得佢唔肯
每個人都有底線 我見你都比左咁多機會佢
而我底線係事不過三 再有一次發現就斬
雖然兩次都已經夠曬痛同失望
但對方好似覺得無咩咁大件事佢地究竟明唔明

係咪同一個男朋友黎
佢又係同我一齊之後個wallpaper係佢同ex合照
係已經同左我一齊 實係懶到咁啦
要我出到聲先換
....你男朋友恐怖情人黎？

第三次都有 相信會陸續有黎
咁多次就算啦 提又提過 可以傷得幾多次
慢慢你就會麻木無感 支持人分手好似好衰
但講真佢咁樣算係點當你係乜 走係正常
搵個一心一意珍惜你架啦絲打

好恐怖 姐係你就要專一佢就可以想點都得
叫佢收下皮先
我完全係被動接受傷害 用生命值硬接
但我都仲鐘意佢既 有第三次就分手
雖然依家體無完膚 但都仲有層皮係到
我都想睇下自己可以去到邊個位